燒山：國安法唔會立法

冇啦冇呀~

呢鋪唔洗靠燒山都得啦

仆街

多謝燒山

Oh shittttt

屌 燒山認證 今次無了

屌...

燈

百感交集 都唔知多唔多謝燒山好

今次冇啦

今晚我地唔會就咁算，集合啦香港人，晚上八點老地方等

終於可以攬炒

屌你

rip

屌咩
燈神你有D時候可唔可以唔好講野

老燒